每日最新長輩圖，好人分享保你一生平安！

港英餘孽造反可恥，認同廣傳保平安！